比起香港醫療制度崩潰 香港教育制度已經崩潰左好耐

教師工作沉重
而家正常老師一個禮拜30堂
根本無時間備課
搞到教唔好 學生又學唔好
最後人人都去補習

有意投入教育事業既人大把
但政府唔肯比錢請多d人
其實教補習既人一半入翻傳統教育制度
所提供比學生既教育已經高質好多
年年大把人想讀pgde做老師
取錄率又低
教協而家仲話緊+0.3
其實+1都唔過分啦 +1都仲係30堂變20堂咋

醫療制度又係咁 d人寧願投入私人市場都唔入公家
教育制度又係咁
香港特首真係好心搞搞佢啦

1/3學校可以cut得

大比學校一級得2班20個學生

洗鬼咁多校長副校長

係咪又想加人工呀？

好多野都好難量化。
如果真係要咁量化，例如醫療，果班對GDP冇contribution 的老人家應該全部唔醫或者安樂死。
賺錢多，社會貢獻大的人先可以享受醫療

教畜又準備發動加人工

全世界有冇地方係咁做。
如果你個model係岩的話

同醫護一樣,你班教畜都係想加人工之嘛